[和你飛]和理非嘅大家 請入一入

經過咁多次嘅抗爭後
我真係覺得可以 試下一日有两三個地點同時抗爭

一個係適合勇武同和理非 另一個 係和理非嘅抗爭

有見之前 7.27 ［和你飛］嘅氣氛、環境同影響力都唔錯嘅情況下 機場嘅環境適合更多唔同嘅人抗爭仲可以係機場做文宣工作
*主打文宣*Airdrop*

宜另一邊亦都可以繼續遊行
WinWin

！ 7.28 不見不散！

第一次岀po
Sor for 1999

自推

推

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

無和埋非掩護，運物資。。。前線比狗打死晒啦